好厭倦識朋友

講野話題好狹窄
唔識搞笑 份人唔幽默 又蠢 又廢
人地唔係好理我

如果係口才問題
後天有得救

可以點練
個人學識唔多

Same here 可以溝通到嘅人好少
我表達能力唔好 要搵啲有耐性嘅人溝通並唔易

我都係，我純粹覺得我身邊啲人都好撚臭串，唔值我晒時間識佢地

好似無人想聽咁

人地都可能咁諗你

我先唔會理人點諗

Me2